有冇人行完年宵咩都冇買？

除左行到肚餓要食野，真係咩都買唔落手

Me

好多都賣公仔。
真係買唔落手

我好多野想買 但行唔到埋去

成堆淘寶貨有咩好買

除左呢樣，我仲諗咁大舊點攞番屋企

真心 第一年乜柒都無買

買左支250ml左右既庶水 $25

same

想買花
不過諗起放得一陣又係變垃圾 不了
最後買左D 野食就走
公仔係幾得意既 但個價又唔岩心水

本身無咩想買
只係去熱鬧下

迫到連買既意欲都無

連續3年都無買到 感受下氣氛算

啲嘢貴得太唔合理, 見到成班MK賣淘寶嘢/大陸嘢成百幾蚊隻心諗做乜要畀你賺

應該問有冇人行完年宵有買到野

又幾岩
想搵件岩心水既野買都冇

乜都無買，全部公仔咕𠱸
純粹感受下氣氛

完全逼到唔想行過去買

近幾年都無野買得落手 而加去親年宵都係睇女

有，嘢食都冇幫襯
利申行左三個場

野食都貴到仆街 成班仆街都衝去買 心唸出面買平一半有多啦屌

買佐糯米糍麥提莎